美國 Apple 公司今天宣布推出 獨立維修提供商計劃

美國 Apple 公司今天宣布推出「獨立維修提供商計劃 (Apple Independent Repair Provider Program)」，專為有興趣為 iPhone 提供保修期外維修服務的公司而設計。符合條件的獨立維修店可以獲得 Apple 原廠零件、工具、培訓和維修指導。

民間 iPhone 維修店可申請加入獨立維修提供商計劃，以執行各種超出保修期的 iPhone 維修，例如 iPhone 顯示螢幕和電池更換。待遇與 Apple 授權服務提供商相同，維修店必須是已建立的公司，並向 Apple 提供可以驗證的文件，這個項目將首先在美國推行。

想申請的店家可寫信到：IRPapplicant@apple.com

申請店家必須提供以下資料：公司名稱、負責人、地址、電話、信箱、網站，Apple 作為服務提供商或經銷商的以往經驗或歷史。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

阻你一陣

機場巴士總站集合
一點到場
有車揸車
無車搭車
有禮排隊
散銀繳費
數清數楚

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

巴打去申請

好: 維修費會比而家平
壞: 質素未必有咁好

質素好咗喎
呢個計劃令啲專做過保維修嘅細舖有原廠零件、工具、培訓喎

培訓同真係做出黎比你係2回事

起碼啲零件會好咗
唔使用淘寶零件

照比淘寶貨你

邊個話會平，係大家一齊貴。

你去過香港d 合資格維修中心整機就知

先達鋪

真零件大量流出